頭痕！頭痕！人工有限時時頭痕！

廢青 ：
頭痕！頭痕！人工有限時時頭痕！
人工認實低得過份！
人工有限時時頭～呀～痕！
得個幾千確！危！困！

二世祖 ：
返工真係夠笨！
車錢高得過份！
租金伙食咪問！
百物騰貴～物價飛～丫～漲！

廢老 ：
青丫年人要努力！休悲愴！休悲涼！
總之但憑你力量！先要堅定！你！志！向！

好尷尬

邊間廟宇？

我相信實有知音

到

月中已經冇晒錢

我啲知音訓晒覺???

Ok la

俾d掌聲

我若再受挫折，努力但憑力量，
心中滿是悲傷，他朝得意樂洋洋。
良朋、情長，
良朋相勉勵情誼難忘，良朋恩高好比萬丈，
良朋解我愁懷愁悵，解我憂鬱沒惆悵。

Where's my 知音？？

屌你老母又到月尾

岩音但係笑唔出

啱

呢首歌同廢青一樣，唔係比你笑既 係比二世祖同廢老笑

唐伯虎點秋香